係howsyourdate 約左5/6月行山嘅絲打 可以入黎？

我個ac 唔知點解disable左
可以tg傾？

我依家唔想行

點解啊😭
係咪我講錯野